北角街坊行過影相比人拉

HK01直播緊

要幫拖？

點解可以咁樣?

鳩拉當做例行

痴撚線，班狗惡撚到

高調拉人低調放人

福建幫打人又唔拉?

仆街顛狗失哂控
隨意拘捕

有冇人聽到用咩理由拘捕

15架警車

聽唔到 但係喪查手機

垃圾狗嬲到癲

屌你老母,兩邊人都走哂先出黎做戲?

法治社會?

亞洲最安全城市?

完全老屈班街坊 睇到勁嬲
仲要你跪係度 舉雙手 完全係被侮辱
基本人權都無
呢班狗記撚住 遲下一定要還

點解要逼佢跪低

北國定北角?

終於幫北角增加仇恨值

幫手帶起民恕

有冇律師朋友幫下手

拉左都係誤會
好似大公報記者咁